★J慧中時間又到了！（12）

none come

以為U rip咗，係post留條link呀嘛，你開post又唔hit，幾可第一版呀

All blocked u

99%

老貓，台灣版廢青閒情

限腳令

小心升級iPhone會「變磚」！蘋果疑封殺非原裝屏幕 (12:51)

【東網專訊】「果迷」今次有難了！搭車行街，邊走邊使用手機是香港人常態，不少「大頭蝦」一不留神，便會跌爆屏幕。有人會嫌蘋果原廠換mon太貴，選擇更換「第三方」屏幕。不過，近日有外國科技網站報道指，有曾更換非原裝屏幕的iPhone 8用戶，升級到iOS 11.3之後，屏幕突然失靈，估計與蘋果封殺第三方配件有關。莫非，以後「爆芒」再不能到先達找人「救急扶危」？

據外國網站Vice報道的相片可見，換上非原裝屏幕的iPhone 8，雖然正常顯示畫面，但觸控功能卻已失靈。外界推測，蘋果在螢幕控制器上加入了配對機制，當手機被換上無法配對的屏幕就會完全失靈，變成「廢磚」，此舉無疑是劍指非原廠屏幕。

除了屏幕，早前亦傳出iOS 11.3封殺非原廠充電器，雖然有傳已被破解，但由於目前還未清楚蘋果的「封殺機制」，第三方零件或配件用家不想電話「變磚」，恐怕只能暫不升級了。

根據蘋果官網，目前iPhone 8的屏幕維修費用為1158港元，iPhone X更高達2168港元，非官方維修價則約6至8折不等。「封殺」第三方零件的情況，亦曾在iPhone 7上出現過，有用戶更換非原廠屏幕後，Touch ID功能失靈。

J 緊 ，唔得閒

apple rip

點睇唔幫襯生果換mon變磚?

Apple must be 執笠

部iPad Air 2都唔知換唔換mon好

why you here

我just $1688換ipad 2018

又可用4年

4年後又用$16XX換ipad 2022

$1633才對

why u so rich?

政府有$4000

No!
Apple die soon
No iPad 2022

i don't have 4000

2022 游b會唔會已有BB?

u so rich

no need

游B B

仲痕? 肥仔嘜?石丸? 邊個嘅?

open new post

冇人認頭

off duty

寧要公屋，不要工作

「畀唔起首期」 不惜辭職保單位

已決定炒個新仔，一陣會有替工招呼老貓你

老貓點睇小草？

u dIY

don't請人

d photo似p過，好假

[url]模擬砌機遊戲《PC Building Simulator》已推出，僅售HK$80！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇

X2

假到

for dogs only

分分鐘 村姑正佢N倍

村姑 純天然

假人來的

似鬼故d無面鬼，樣是draw上去的

搬返過來

天然油？

似

j牙中最抵
知佢mk,有仔都接受到

yes

how about村姑？

may be處

表面嘅嘢都信，好pure好true喎，老貓lei幾廿歲人都唔化嘅

眾志全男班咁濟
得佢一個女，你覺得呢？

普通人見到啲頭油都冇晒性慾喇

宅女都可以有仔

打RO!
你試下研究RO媾佢

老貓，個蓋清替工仲未返工

Fired. 遲到早退，出2個回覆，蛇!

又過左大海

死雞蟲

工作不快樂，XX後吊頸亡

蓋清group=雞蟲group

老貓點睇我部se上太多咸網開始出事
成日自己熄mon+reboot
頭先無喇喇成個畫面變黃之後重開機

battery 唔夠力

連backlight都唔夠力推，battery rip

should change ?
Change=搞掂？

頭先得返10%，關事？

iOS 11.3 似乎還會禁止使用非官方維修的 iPhone 8 螢幕

點睇

游b 女Fans?

Why so early

老貓點睇南亞賊當街搶嘢

warm左

遲d可能當街rape人 不分性別

Rape u

仲痕

可能會

LM

唔知佢會唔會發怒，發放游b閃卡？

咪癲啦老貓

no her

sleep

上級領導叫你加大力度狙擊老貓

OK

幫手整電腦發現大量閃卡？

我覺得石丸會喺某個日子擊殺老貓

老貓變態已經去到必須殲滅嘅地步

周庭Miss Look

油頭miss

山區小學？

no絲

may be

有gphone，可能上堂掛住J游b

$c文呢？

去畀油佢地炒菜？

may be forget左

奶油

另外開左post

睇正評or負評多

？

游b is the best (before)

游b is forget us

游b is watching u

really

Always

[url]突發 蓋清又現真身 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

仲痕 is watchingfucking U

fake

蓋老母三到尾，佢嗰team嘅𡃁仔嚟

老貓點睇有90後入我TEAM

太柒，32.5/hr俾多咗

34.5 NOW

加入本人團隊員工福利:

有最低工資
有MPF
每年有7日有薪年假

係喎

they must be chi na son

申請公屋：pass

狗衝

U都係

50到尾

巨乳60

巨乳點睇一大堆正評

游b is out了

老貓你有冇興趣做，我可以推薦你

老貓 now like 周庭？

我條team福利好 極具吸引力

加入本人團隊員工福利:

有最低工資
有MPF
每年有7日有薪年假

IT 🐶 confirmed

All you fun son

返七日？

Have bf

可見將來，應該冇乜游b new photo or cosplay

Wait for大肚個時

j許壁芯，投共了

yes

next time have BB

呢鑊真係淫賤聯

可能dayday畀譚耀宗撩鼻孔

鼎鼎play bubugi with her

play both

性奴

3p

Finding next target

好豬...

Can't remember other

老貓=變態

巨乳一提175，即刻rip

山崩地裂咁款，未提之前不是這樣的

巨乳

WHY DROP

巨乳昨晚透露入左175

HEIGHT NOT #175

暗示來的

WHY老貓ALWAYS針對巨乳

want find another black stone

佢似

威力驚人

U勁啲

都話我唔買股
啲錢買晒利物浦

U LAST TIME BUY MAN CITY

MANY CITY LOSE

why u know !

also buy 疤

，
燈確認

Why油頭村姑post so many正評？

All老貓fun son?

cos U are燈

FOLLOW U

同老貓講太多嘢
傳咗啲燈力畀我

why today no chair tvb

還是牙中索

禁櫈令

廿二世紀殺人網絡個agent smith

老貓估吓會唔會蓋清末日?

政府研打擊黃牛飛 業界指內部票非炒賣主因 (10:13)

【東網專訊】香港炒賣黃牛飛問題嚴重，政府正研修例，令涉及政府場地的門票炒賣活動可被列作刑事罪行，同時亦會檢討增加香港體育館(簡稱紅館)及伊利沙伯體育館公開發售門票的比例。

寶輝娛樂市場總監謝嘉豪今日(13日)出席一個電台節目時表示，獲取報酬到售票地點排隊購票的人才是真正「黃牛黨」。而內部認購門票大部分是交予歌手的歌迷會、外地歌迷會以及贊助商，數量為數10張，故出現炒賣的可能性較低，有關內部門票會流入「黃牛」市場的說法屬誤導。

好合拍多媒體董事總經理蕭潮順指，香港舉行演唱會的場地有限，是引致門票炒賣原因之一。蕭亦指出，主辦單位知道內部認購門票的座位，若有人炒賣內部門票，主辦單位可將他們列入黑名單。

民政事務局局長劉江華表示，香港場地受歡迎，政府亦會陸續增設場館，如在啟德體育園興建可容納5萬人的場館，九龍和新界東增設文化中心，容納觀眾及表演者欣賞文化活動。他又指，政府正進行實名制買票，觀察成效，並與業界商討優化購票比例，亦會商討修例細節，期望今年內完成。

我TEAM人有好多南亞囝囝 佢地唔怕法律

休班警藏毒罪成 被捕時曾稱「瀨咗屎」

vero?

ig no this photo

cos play again

yoyo

Yes

香港冇乜人用vero

游b only 1xx follower

show腳救亡

俾村姑搶曬佢d客

腳板

睇村姑正評就知

need

8k tv大close up

Your分身
唔計

why u know

No one love村姑

u are燈

lm睇老貓又zoom大佢

[url]香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓分身

走去cap返今日幾張圖，要睇舊廢青閒情邊日都得，重點係唔使學老貓比錢TVB

7 day only

Open new post

返工=??

工作失敗到想落老鼠藥毒死自己全家

88

唔止，第三方工具

呢張29-3

我正式宣佈:

老貓如被石丸擊斃，牙中圖依然會有，各位J牙中嘅fans可以放心，見到石丸擊殺佢時加多腳，唔使就住

ok

支那老翻

會close

老貓識唔識電腦mon啲嘢?
有時會有撻紅色嘢係某啲位係咩情況？

老貓直頭識整

need buy new one

have $4000

唔識

Mon is M到

老貓sleep未

No

TVB咪又係，你都係Chi Na man

Have her

請唔請人?

咩意思？

裙都扯甩

(扮fashsion)

圖已cap

今朝你冇睇

自摸？

未起身

Buy mytv anywhere la

$280要打電話同人傾

$380就自動

俾錢TVB，老貓先做得出

未俾

老貓so變態

之前

慧中：3p中

導演：on air 3 2 1

老貓變態多一段時間J游B，石丸就會出手

J住牙中安全d

冇任何新photo

同人傾肯定sale其他嘢/將來cut唔到，不了

老貓 財經台幫你改圖

三燈戰老貓

肥絲會否去捉黎字？（嚟）

點睇vero反而冇？

it is 三色貓

可能冇人流

唔知點解，覺得呢個游b唔似佢

老貓

游b>村姑

真游b已經返游b星
呢個係mk游b

Mad-cat

石丸同仲痕都消失
係咪一齊返去？

next is U

Hope

Want live with many 游b

三色貓喺財經台冇人識佢

It's U

巨乳home

Why u know

游b真係好撚正
仲有冇機會係處？

有機會

we need hope

牛肺

你驚同人傾電話?

好多創作

之前有個鎖底褲，好正

正片（巨乳向）

Ready

老貓happy news
[url]張建宗：鼓勵65至74歲長者重投就業市場 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

代答

老貓: 返工、不了 返工 = slave

噚晚凍番小小，老貓唔會咁早醒，希望冇RIP

only u love do slave

cold左

竟然冇凍瓜咗

有鼻水

又要 樂信 當飯食

（現在賣$34，以前$20）藥房

老貓點睇已經有蝻cracker? 唔止打劫、非禮，upgrade咗

科大電郵被入侵 警拘南亞男

將軍澳大學道一號香港科技大學，本月12日，一名姓劉41歲男職員報警，指電子郵箱被人入侵。警方接手調查，昨日在香港仔一單位，拘捕一名21歲南亞男子，涉嫌「不誠實使用電腦」。案件交將軍澳警區刑事調查隊一隊跟進。

一向唔食，彿系醫病，緣份一到，自然會好

好貴

印度佬不嬲做IT

好彩醫管局員工家屬

朋友開葯房，批發價

拎綜援排政府啦

明明老貓收咗4000，又換iPad，俾38蚊牙痛咁，又唔願排隊

廢老確認

香港嘅咖哩佬唔做IT的，香港撈IT嘅印度佬早就知HKnoIT

【旺角咖哩大王．上】IT出身 轉當人肉大聲公：香港每天都是挑戰

Agger

老貓點睇政府津貼中小企請廢老

如果自己開間公司假招聘claim政府錢有得諗？

度緊，財路

分分鐘小病變大病，不了

環境擠逼

德政

公務員

可以去英國讀書，正

有4000俾咗U，38蚊話貴

老貓點睇我上面條link個印度佬，01冇講個印度佬有幾層樓

HKnoIT

東涌一名男子墮樓身亡。早上10時，逸東邨福逸樓一名男子自高處墮下，跌在地下花槽，保安員聞聲發現，立即報警。救護員到場證實男子已不治，警方初步調查，男子年約30餘歲，與父母同住，在機場任職運輸，患有情緒病，相信他拆下窗花躍下，事件無可疑，死因有待剖驗。

巨乳

我中環返工的

老貓有冇發覺avgle越嚟越唔掂?

個廣告click唔走

改左版冇去好耐

your iphone is now hacked

Use android

轉會去邊個網站? 介紹吓，準備轉

睇返pornhub

始終佢最多bubugi AV

bubugi AV最後會屌嗎？

一dd

老貓通常出街用IPAD?

iphone se

Why u have

9.3.5 or 11?

老貓有冇睇星期日檔案

11.3

no watch tvb

牙中除外

u are chi na pig

U pay me ney watch tvb
U are pig of pig 🐷

冇買

老貓有冇玩過Tinder

交友配對app

no watch ,no wash brain

支那嘢？

交配app

141

上sex141仲直接

141:

pay ,do,bye

交友app

浪費精神

美國(好似係)
乜你咁Out架

你試過邊樣，定兩樣都未試過？
得個講字？

talk only

i don't want瀨屎

Down Tinder試下?

佢用 Grindr

巴士配對？

U always call g

i am clean

u are dirty

U are青頭？

Yes or No?

no

your處is given to死氣喉

Tell lie

果然it專才先食到女

He fucked iPhone lightning port

When? Dont tell lie

佢意思係佢比石丸爆菊，唔係處

屌iPhone se 3.5mm

牙簽仔

老貓唔好講大話

點睇

班巴膠會唔會飛去馬拉屌死氣喉

【馬來西亞直擊】九巴「紅巴2.0」料年中投入服務 加設6大新科技

樓豬過咗去

魔魔said he is not 巴膠wo

佢夠話自己唔係青頭，Apple fans, 黑氣石

唔怪得佢咁知班巴膠心

巴膠need die

尤其 巴膠王--巨乳

想j 胡慧沖

巨乳effect

彭慧中
胡慧中

講中咗

u J too much死氣喉，get many黑氣

星期一通常no her

因為星期日係 boxing day 扑......

原來你啲黑氣係咁得嚟

4大黑氣

U誤會了，只有U係

no her

Cap G0

腦魔
Lai or bubugi

老貓輸股票嘅概念圖

游b?

鬼妹黎
Fd個妹
Lai or bubugi

no face不了

mad cat confirmed

please answer

Why don't u answer?

why u 拍AV?

老貓唔好迴避問題

no乜

屌你 地鐵又瀨屎

no what

老貓你唔好欺人太甚

你係唔係魔法師

牙中J2做緊飲食節目

臭貓冇cap圖嘅

slept already

Go to call G

好在沈門師兄弟cap咗張 抵老貓比石丸屌屎忽

放條牙中舊片大家J住先

ipad no battery

老貓有冇買紅白機玩？
Use 4000 buy cheap mon+紅白機

用模擬器，以前成套d/L左，但要用pc開

我係魔術師，想玩刀鋸游b，跟住取去腳板果part，瘋狂bubugi

後半部唔係游b

魔術bubugi AV

呢套就可以全身係游b

日本is the best

德國better

老貓，牙Joe檔高登好唔掂，冇人流，回唔回家幫手? 三色貓等緊U

no游b 不了

有冇掛住三色貓

有

你有冇掛住我哋被炒嘅舊同事

Why

老貓點睇偷潮牌個𡃁仔？

[url]13歲潮童涉旺角硬搶8千蚊supreme潮衣 店主受傷 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

窮到冇衫著，呢排too cold

可能傷風 need warm

當然搶件貴，反正一樣罪

著到短袖tee

*著緊

Cap圖？

老貓中學有冇J女同學？

食鴨

call duck

male school

大專？

J女同事？

中學開始

會被人告

男拔？

試過返m記急尿
去殘廁痾，唔記得鎖門
無喇喇有女同事帶埋個人妻+細路女嚟打開門

會被屈CP+意圖rape

香港出街=危險

牙中可以call 我

老貓讀咩中學

你想坐監？

匿埋在公園

邊區？

學校secret

老貓，你有冇諗過點解你咁燈

巨乳effect

遲d你都受感染

U are light

No More慧中 cap圖

Mytv Super死Ser 全民罵爆CCTVB

支那人屈青年非禮，其子女就讀位於馬鞍山的 九龍城浸信會禧年小學及馬鞍山崇真會美善幼稚園

［多圖］連登四大腳膠

[@蓋清] 商場靚女CS投訴被變態佬視姦絲襪腳

老貓點睇你同蓋清一齊上四大

老貓變態榜 no. 1

WHY RISE

why no巨乳、飛鳥、Vicf?

today sick

want sleep

U ARE GOD OF LIGHT

二十年前，社會並冇 腳膠 慨念，當時百貨公司（冇乜商場）任你睇，d人仲以為你怕醜望地板

現在分分鐘俾人拉

今日應該no her

可以sleep

WHY

老貓燈死埋MYTV

so many feet today

彩玉一把年紀對腳仲咁正

女心理醫生，妳有冇辦法醫腳膠？

牙中need扑嘢after work

GO TO體育台WATCH腳膠POST

SO MANY 肉絲PHOTO

做緊cd rom

根據我學嘅
美國嘅話可能會畀腳你睇
之後電你/畀啲極臭嘅嘢你聞
總之令你以後望腳就諗返起啲唔好嘅嘢
等你扯唔起/唔想J

咁bubugi /撩鼻孔呢

Same

u try b4

呢種將唔好嘅嘢聯繫
會係其中一種治療癖好嘅方法
美國用過嚟醫戀童癖

Try to 醫other

鬼佬bubugi AV最鐘意用睇心理醫生做題材

最後個女醫生俾病人gi到crazy

老貓有冇變態四聖獸圖

老貓用咩剃鬚刀？

類似咁

老貓點睇如果PORNHUB死左世界上會多好多罪案

淘寶 吉列

老貓有冇玩過石器時代

好多人硏究過，答案係yes

你唔怕關愛座話你五毛?

只懂 錢 字

老貓，有錢+合法，你就咩都做？

老貓本身就無

老貓點睇壽司達（神駒）？
最近好似越嚟越搶口

以前老貓玩過佢 (禿伯)

好狗，扮admin撚狗佢
遲下會唔會畀佢清算？
蓋會唔會幫手求情？

仇思達會係香港建國後做總理

係禿伯扮admin play我

仲記唔記得mad cat好鐘意一個女model，叫 Sylia Ma 專cosplay聯邦姐姐

其間更被「腦魔二世」貼出他與高登管理員的MSN對話，內容更透露出他想重掌已被admin奪回的體育台台主一職

後來，「腦魔二世」聲稱，與「無敵神駒」於MSN對話之人並非真正高登管理員，因而被大量高登會員恥笑其為實心膠

This?

yes

蓋老母=mad cat

又食仔night

[url]透過 HKG 分享一則貼文: 高登街坊劇場 : 九品芝麻官 – 怒審無敵神駒

游b當時仲讀緊書

當年禿伯扮admin呃左好多人

我當時仲未出世

記得呢度開壇有條友自稱禿伯

u are30後

老貓點睇當年TUBE8話你係佢

老貓，仲記唔記得當年有人話你係 蟲

話mad cat多

如果係，一早俾人bam左，唔使等到女夜鬼

咁你有冇去

最近吳業坤經常出沒貝沙灣，原來他已經搬到這裡入住。貝沙灣一個細型單位市值千八萬，月租也要三、四萬，如果月入沒有七、八萬真的很難應付開支。

坤哥十級跳，上年由樂富屋邨仔搬到大圍私樓，近日再搬到去貝沙灣住客，.由窮小子變小富豪，全因識撈世界。他喺呢行靠「毒男」形象上位，拍戲keep住曝光率， 縱使每一次都被人指戲屎，但都能成功造就話題讓大家討論。亦都因此令自己有多些登台商演機會，有指坤哥早期識得自己mark實客戶，等客戶有騷可以直接contact他，騷錢可以自己晒。加上依家他的騷價在短短幾年入面大幅調整，坤哥於是很快就可以入住到貝沙灣。

老貓點睇，坤哥都住得好過你

老貓住廣播道

[url]【慎入●驚悚現場】工人做緊嘢 竟遭滾燙鋼鐵淹過！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
j出血？
Chi na man +返工死

搞錯咗啦

係呢張

生滾蝗蟲

老貓過來澳門玩嗎

鮮製蝗肉乾

no 危險

我保護你

danger person

都估到U放大心口嗰part㗎啦

老貓 = 變態 = 真理

no

i want to watch nose

成日唔同 心理醫生

Next =me

會有變態病人要求 撩鼻孔

老貓，iPhone出雙卡雙待，點睇?

傳首款雙卡雙待iPhone X今秋低價開售 強攻中國市場 (16:53)

【東網專訊】外媒引述「蘋果爆料大神」凱基證券分析師郭明錤發表的報告，指蘋果公司(Apple Inc.)計劃今年秋季9月份推售的年度新iPhone中，屏幕6.1吋的LCD iPhone X可能有兩種型號：一款是標準的單SIM卡，另一款則支持雙SIM卡，這可能意味後者有兩個實體SIM卡插槽，而沒有任何eSIM擴展支持。

郭明錤的報告亦認同早前的市場消息，指蘋果公司正在考慮在6.5吋OLED iPhone X上引入雙SIM卡技術。郭明錤更補充，6.5吋iPhone X也將支持雙SIM卡，但5.8吋新款iPhone X則不會有此配備。

至於售價方面，郭明錤認為，單SIM卡iPhone X售價在550美元到650美元(4290至5070港元)之間，而雙SIM卡機型售價在650美元到750美元(約5070至5850港元)之間。分析料雙SIM卡機型有助增加在中國和商業市場的市場份額。

郭明錤亦看好平價版雙卡雙待6.1吋LCD iPhone X的銷售。他預計，蘋果公司在2018年第三季度至2019年第三季度之間，新iPhone X的銷量將介乎1億至1.2億部之間。

who

老貓please answer

老貓，你幾耐冇出過境？上一次係去邊？

兩日，返屋企（chi na)

老貓點睇蓋真樣？
[url]波台五毛：蓋清、牙古路、卡勞、豬腦、a09已被起底 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

蓋老母好靚仔

30年前 學校長州旅行

not游b

no interest

你去長洲要出境
你係中國人

u= 40頭

i am 00後，1900

以為你問最遠地方
自

30年前讀博士？

老貓點睇雲爺爺離開阿仙奴

i don't know ball thing

雲加=slave
返咁耐返工

日本游b已經知道 巨乳是變態的

講緊老貓變態

最近RTHK乜鳩節目都冇絲腳睇

呢出已經最open

好淫

係，J2，老貓係度瞓覺

why坐到咁埋？

三色cat?

扑嘢？

It's Mad-cat

老貓星期六有冇出街？

no

街多蝗 、蝻 危險

有熱褲囡囡𥄫

佢like 麻甩佬腳毛

男沉迷自慰不能自拔 返工要去公廁打j 女日需幾十次高潮

U?

is U

u 之前話倉成日J milf

Why this post only 負評？

cos U!

why?

4䘥獸俾

神

要正評，必先有 游b

never 負評

可能因為游b有仔了

遲d大埋肚

4神獸=?

老貓 三色貓 mad-cat 攻擊貓

俾佢條仔睇，話佢射唔出

b:你知不知怎樣射？

條仔：我射唔出精

蓋老母??

中年漢骨場按摩 突然昏迷送院亡

旺角中年男骨場內暈倒送院死亡。現場為旺角弼街38至44A號利發大廈，傍晚6時許，一名姓陳(42歲)男子到上址按摩場所，約20分鐘後，當技師為他服務之際，陳突然胸口痛，身體開始抽搐，未幾更暈倒昏迷，在場職員報案。

似
唔見人

爆屎眼爆撚到死埋

點睇

IMF 報告：iPhone 是全球經濟增長的關鍵

蓋清

老貓點睇 HAVD-949?
Av牙中

ready

今日城市論壇又冇游b

似G0多

Lm

未死？

中年漢骨場按摩 突然昏迷送院亡

旺角中年男骨場內暈倒送院死亡。現場為旺角弼街38至44A號利發大廈，傍晚6時許，一名姓陳(42歲)男子到上址按摩場所，約20分鐘後，當技師為他服務之際，陳突然胸口痛，身體開始抽搐，未幾更暈倒昏迷，在場職員報案。

Not me

大師以前條女今日介紹141（留意燈光）

正常顏色

百樂大廈

自

以為呢座

老貓=g worm

u is King of G worm

U know all 鳳樓

老貓有冇邊度好介紹

u are 專家

u are call g expert

有人約我幾日後去

冇可能，老貓仲係處子之身

佢叫雞奶西only

老貓需要澄清嗎

dirty

take this bus to go?

試過?

老貓，星期日檔案講你

老貓上電視

叫老貓學下Leo，重投社會

Hate working

only slave love返工

巨乳真身

我係個社工

u

老貓，我可以幫你搵社工

i want 游b Look的社工

No sex色情免問

搵男社工幫佢

幫老貓hj

不了

好心你唔好咁變態

Agger,變態㗎佢

仲專Call 60歲嘅，瀨閪腳

我手下有個80%似
高登pm約見

why u not J her first?

之前講過
返工日日打J

老貓點睇香港社工

★隱青節目 終極目的—-做義工！

I love working

多勞多得

能者多勞

多勞only

no duck

者多勞

綜援撚=shameless

返工俾人屌屎忽仲shameless

我返工負責鬧人

from this post

星期日檔案 「隱蔽青年」- 續

最後咪又係LOOP返去呢個故仔

很老的一個故事…..人生到底追求什麼？

一位銀行投資員看到一位漁夫及船上的魚，說：『你好，辛苦了，補多久了呢？』
漁夫回答：『不久，夠了，賣魚去。』
投資員：『怎麼不多捕一些魚呢？』

漁夫：『夠養活老婆小孩，行了。』
投資員：「除了捕魚賣魚外，那你還做些什麼事情呢 ？」

漁夫：「就回家陪小孩玩一玩、陪老婆睡個午覺，黃昏再到村子裡跟朋友 喝喝酒、聊聊
天、彈彈吉他。」

投資員聽了表示不以為然，他說你應該用多一點的時間，抓更多的魚，然後把多餘的魚
賣掉之後，換一艘大一點的船，就這樣慢慢組成一隻船隊，接下來自己蓋個加工廠，將
抓到的魚作成魚罐頭，然後利用企業化的經營與良好的行銷管道，慢慢再擴充整個工廠
到全世界，那時候你就可以搬離這個小島，然後到國外去當個大企業家。」

漁夫：「這樣大概要多少時間呢？」

投資員：「大概十五到二十年。」
漁夫：「然後呢？」投資員：「然後將公司的股票上市，將股份轉
賣給其他的人，你就可以成為一個億萬富翁，在家當皇帝了！」

漁夫：「然後呢？」投資員：「那個時候你就可以安心的退休囉！搬到一個小島上，無
聊的時候出海釣釣魚，釣累了回家陪陪小孩玩，再跟老婆睡個午覺，到了傍晚還 可以到
村子裡跟朋友聊聊天、喝喝酒、彈彈吉他囉 …. 」
漁夫疑惑的說：「我現在不就是這樣了嗎？

星期日檔案 「隱蔽青年」

咁人哋唔係食老綜喎阿老貓，點同呀

老貓冇錢冇返工version

垃圾故事

膠乜，漁夫要靠打魚搵食，有錢佬有錢買

結論：老貓要自食其力，重投社會，唔好靠綜援

新賬號湧現 跟隨名人 蓋世寶吊老母混淆黨 疑入侵連登

4神獸黨

老貓點睇古代人唔出門口叫隱士 (例子諸葛亮)
而家叫隱青 廢青

政府為了所有人參與供樓/做slave而設計的，我不會中計

「廢青」10大特質 你中幾多個？

美帝返工呢？

[url]百佳 惠康 Aeon 一田 陸續加設 超市自助結賬收銀員恐冇得撈 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
又話HK no it?

定係J返工=等炒

老貓: 全世界都想害我

冇房
唔去旅行
冇whatsapp

no watch tvb
only J慧中時watch

U BUY MYTV SUPER

no buy

老貓點睇肉絲

[@蓋清] 商場靚女CS投訴被變態佬視姦絲襪腳

危險

冇房，咁你留宿父母間公屋時瞓邊？

老貓，我哋誠意邀請你免費加入

1. 老貓 = 黐線佬
2. 老貓 = 腳膠、痴漢、變態佬
3. 老貓 = 巴膠屌死氣喉
4. 以上皆是

大家可以投票

東涼西V
北蓋南妻/乳
中神燈/貓

巨乳特徵

sofa

游B: 這是很現實的問題.jpg

巨乳汽車跌到pk

唔關心

遲d trump可能制裁巴士零件

老貓點睇黎緊一周股市表現

跌！

WHY U SO DARK HEART

老貓 is Chi Na man

有人認為老貓係巴膠屌死氣喉

不如改名 老貓再世_(巴膠屌死氣喉)

老貓屌過死氣喉仲係唔係處男

認錯人

那是巨乳

off duty?

暗示

老貓 likes TVB

no watch ,no more cap.

can sleep

i love sleep

你一日瞓幾多個鐘

random

total above 12 hr

pig

在一次大樣本的調查中，調查人員發現長期過度的睡眠（超過9小時）會影響智力、提高糖尿病、心臟病、阿茲海默症、憂鬱症、不孕的機率。

老貓個頭多唔多蚊？

use蚊帳

一樣

屋企勁多蚊

邊隻蚊帳？

老貓漸點睇

港鐵iPhone冒煙爆恐慌 乘客爭相走避

Apple=危險

制裁

乜有牌子咩？

荷花牌

1478 175 RISING

WHY

因為巨乳已死

U ARE KING OF LIGHT

杜蕾絲

先達鬼機

好似未見過呢張photo

老貓再世_(巴膠屌死氣喉) Confiremed

Confirmed

1986前？
金獅花園好似未起好

why老魔咁耐唔番工仲有錢駛

幾層樓收緊租

巨乳感染

啃老

隱中/廢中

Chi na word

no feet

FAT JOR

肉地

以前ATV 下午茶，楊明霞成日show腳

now

未有上網前，社會完全冇 腳膠呢個慨念，當年反而大把腳任睇冇人理

格勒底

老貓Chi Na Dog confirmed

老貓食tea未

老貓點睇個個要舉報U呃老綜?

老貓人人得而誅之

改做啃老族了

反正d廢老又係食政府，食得一d罪惡感都冇

d廢老兩公婆加埋成$6800，又有公屋、三糧、仲有醫療券可以買眼鏡

老貓你幾度近視

老花

聽d廢老講，好彩後生時懶懶散散，冇積蓄，反而變成最大得益者

普通長者生活津貼，將來可能冇人申請

有冇配老花鏡

我冇醫療券

點會冇

u give me?

已確認游b come from外星

俄

老貓點解唔去炒場？

炒飛

老貓我大概6、7年前做嘢經過大埔一處地方，由林村村口大約步行個半鐘，會去到一個背山面海嘅環境，有幾間金字瓦片頂嘅舊村屋，小小冧咗，冇人住嘅

有山水喉，外邊有大幅空地，水泥地，有個木做嘅小碼頭，手提電話有啲供應商可以收到

電就冇咗，不過見個電箱仲喺度，理論上唔過錶偷電用到，再唔得喺燈柱偷，買個電磁鑪，gas鑪，1個月出去幾次拖啲鑵頭糧油，係泥地種幾條菜，老綜夠晒食，係用無限plan 4G LTE Lite攪掂

諗就帶你去霸間住，做真正毒L，個環境真係冇得頂

老貓係中國人，點入南亞幫呀

九成睇俄佬足球台英超，唔使錢，同me一樣

我見過佢個樣，有小小似巴基爛癱嘅，OK

why u know?

俄佬現在都拍bubuugi AV賺錢

18禁

未夠18唔睇得

可能游b想去俄國拍

冇吹水，老貓我真係去過，嗰時做RTHK嘅小型工程，起發射站配套

如果我一條友就執間住吓，乾脆買架船，直情揸去吐露港上岸

估都估唔到香港仲有咁嘅地方

我中學畢業年代香港仲有燈塔，有請人做嘅，不過唔請香港人，類似咁

香港有d離島偏僻沙灘應該會有

未必有電偷，難搞，小型發電機用白電油，買窮自己，一定要附近幾百米有燈柱之類

偷咗冇人知，以前木屋區邊有交電費㗎

東方有半張游B圖

J住先

話 游b 人氣急跌

U J到游B冇人識啦 黑氣石

巨乳J more than me

轉軚J村姑吧啦，游B is out

成隊石丸kill u

你J到街知巷聞
冇人知我J

你幾歲先

青年新政嘅游蕙禎同梁頌恆，因為喺立法會宣誓爆粗辱華風波被取消立法會議員資格(DQ)後，已經沉寂咗一段長時間，兩人亦甚少公開露面，只係間中喺大型遊行隊伍中現身，而香港大學民意研究計劃公布最新「十大政治團體」認知度及評分排名，青年新政亦被DQ

rthk限腳令越來越嚴

只限zoom到大腿

二十幾年前d rthk節目，腳任睇， ，

more sleep,more health

我朋友頭先去咗叫fxxxxxx axx cxxxx嘅嘢，比咗萬二蚊
佢連機都未掂就話上咗兩分鐘堂
冇得退錢

想問佢係咪剩係可以搵議員，之後報警（？），再去小額錢債審裁處？

我頭先去咗叫雞，比咗萬二蚊
我連Lin都未掂就話上咗
冇得退錢

想問佢係咪剩係可以搵議員，之後報警（？），再去小額錢債審裁處？

from 巨乳 post

［緊急！］想問比健身中心呃錢有咩可以搞？

all need die

其實係Buy bus畀人呃

call G

咩G 萬二咁貴？

今日特價

游X?

牙中

無聊睇下隻巨乳汽車

哇 跌撚到

巨乳害人

this post only serve 4神獸only

need close soon

To巨乳

巨乳need die

Why?

u 投訴me

I am香港人
係正常行為

投訴咗幾次
無次做嘢

u are chi na pig

chi na pig love投訴

u will bam later

Chi na pig唔識投訴

y?

U are admin ?

有冇投訴老貓條link，我去做證

千日之跌個post

已經搵到，支持admin將老貓禁言三日

冇客係因為牙中圖太少，加埋U太

4聖獸會狙擊U

MAD-CAT進化版

[url]sorry，打搞晒，請問呢個po應否搬離時事台？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢個唔關我事

點睇關蛇推post?

關愛座一直話老貓係五毛

扺死，應該1-12全刪，跟住bam曬4神獸

i only J游b

腳

G

老貓真身

Bam U only

游b show腳

J死人

冇戴Bra?

石丸give u J圖

I am 仲痕

Vero

why 巨乳have游b private photo?

巨乳=仲痕？

即裝

佢話人少少先post相

白滑

人少少，冇人J，冇人氣會out

Search到？
Yau wai ching

跌出十大

要email又要電話No.

vero會唔會係支那嘢？

依家係咁玩
早十幾年都可以鳩開
依家乜都要電話，email

如果記者發現呢張photo會否上頭版

Vero是由億萬身價的商人，同時也是黎巴嫩前首相兒子的Ayman Hariri所創立。

yes

以前全部鳩填都pass

你send畀蘋果換爆料費
即刻有錢買筆

out咗，得U J only

講人氣緊係牙中贏幾條街

依家想開幾個玩都唔得
遲早冇晒私癮

遲下睇av都要查家宅先睇得

牙中is mk妹

最緊要游b是否成日有新相，否則開AC好似好on9

游B 一樣，又紋身又食煙又成日同條肥仔啪啪啪

游b ig現在得d食物相or cat相

冇人睇 冇所謂

至少有ig fb冇嘅相

村姑如果知道，肯定會學

下個post開去成人台？

Non care 村姑